假就請咗 依家應該去邊？

同朋友都好迷惘
好想今日都做啲嘢
又話三罷嘅

push

可以去添馬立法會嗰邊 但好似都係坐

我都係請左SL,依家係咪兩點政總？

我應該都會兩點到，朋友就唔黎坐了

添緊 立法會煲底繼續緊